# First Contribution

Este é um local para que os participantes em hackathons e outros eventos promovidos pelo [LKCAMP](https://lkcamp.dev/) possam fazer sua primeira contribuição para um projeto utilizando o fluxo do git.

## Tutorial

Para contribuir, siga o [tutorial do LKCAMP](https://lkcamp.dev/) que explica o passo a passo do *setup* de git e GitLab/GitHub, o *fork*, o *clone*, as modificações, até o *merge request* (MR) ou *pull request* (PR).

## Modificações

Ao fazer as modificações na sua *branch*, edite o arquivo **Contributors.md** do repositório e adicione o seu nome e link do perfil no GitLab ou GitHub à lista, seguindo a formatação indicada: 

\- \[Nome Sobrenome] (link-do-perfil)

OBS.: para que a formatação do markdown funcione, não coloque o caractere de espaço entre o fechamento dos colchetes e a abertura dos parênteses.
